平時忍到手唔買土人、今次都忍唔住!

1451
ねんどろいど 志摩リン ツーリングVer.

価格7,273円&nbsp;＋税発売時期2021/02

平時果啲炒價士人都忍到手
今次超有誠意超多配件、忍唔到手

Goodsmile官網訂先有特典 送2舊柴

但好on9唔知有英文網站直送
揾在日朋友代買

gsc不了，有玩開就知啲件愈出愈差

超有誠意 勁多野
好過之前2套

【セット内容】

前髪、後ろ髪パーツ

交換用頭部パーツ

表情パーツ×3

胴体

右腕パーツ×3

右手パーツ×5

左腕パーツ×3

左手パーツ×4

右足パーツ×1

左足パーツ×1

交換用座り下半身

マフラー

スクーター

キャンプ道具＆サイドバッグ

携帯電話

ホットサンドメーカー

ジューシー豚まん

フォーク

スクーター用支柱×2

スクーター用セリフプレート

SNS吹き出しプレート

但今次有誠意呀

誠意(MIC)

2021年2月
好難捱

有咩唔係士人摸型唔係mic出呀
重介意呢啲

其實係，但佢品質係明顯低咗
利申：no 1000前嘅玩家

分別真係咁大?

土人都咁貴

佢之前果2個炒到8000-1万円
又唔係多野

以為袁生個D土人

因為我的土人基本都買了沒開，最近馬來西亞管制令下沒工作才好難得開箱來看，結果發現鳩羽的頭髮中間有條縫隙，怎麼按都合不上，這是通病還是我中獎了啊？

中伏例子

嘩、咁我都接受唔到

普通個啲都係3千円左右
呢隻有咩咁特別，多左兩三樣野咋喎

奸笑d特典越黎越呃錢

其實係2條柴1千円

多左部電單車 OK啦, 望落幾DETAIL

入Figure區傾啦

你平時開咩post 大家都只會諗起啲性愛公仔